一齊罷搭狗鐵 拜託

831黑警逐個站追擊市民
唔該全城罷搭狗鐵
無啦啦就可以放狗入黎拉你
你地真係想個個星期比狗打？

香港人反擊啦，一係跳閘一係罷搭，一齊試下用其他交通工具

每個星期六日都有咁多手足被捕，我好撚心痛，拜託大家罷搭狗鐵

推

香港人要加油

我仲想煲底下除口罩相見

自推

721=831

無用 令佢死車先得

唔想有更多恐襲既一齊搭下巴士搭下小巴

巴打有咩計

路鬼 無路鬼行唔到車

係頭站車廠到搞？

大家都嬲到仆街，一齊諗諗計首先搞掂狗鐵先！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

咪撚再俾正價搭
得閒就集體目睹有人跳軌，拉緊急制
抵制任何喺黨鐵落廣告商户及商場
發起磨袋入閘行動

幫推

推
垃圾狗鐵

拆撚哂狗鐵啲廣告

721 831我唔想再見到！

爆曬玻璃門,入閘機

罷搭！

我已經開始左好耐!大家肯罷未!